覺唔覺股票市場應該24/7全天候運作

等投資者可以對突發事件即時作出反應

咁點夾班老散

咁咪要返足24小時工

咁投資者點放假

而家咁咪幾好,
總要有啲時間做下其他野

朝早港股
夜晚美股

Crypto 咪係

咪請多d人返shift囉 貨櫃碼頭都係365日24小時run 有咩問題

股票開24/7 同 投資者可以對突發事件即時作出反應
有乜關係?

投資者唔洗瞓覺?

咁股市有冇咁既需要先

24/7 只會令更多人排隊上ifc

其實的確最好係咁

美國人夜晚都開緊市
得香港人咁懶

美國期指差唔多係咁

明明港女9am-4pm
美女5pm-9am
你人生只得一個鐘休息

心很累

stock for the weak
炒期貨都做到24/5
好玩幾多

咁玩法會唔會精神病

你班傻散唔24小時panic buy/sell 大芋點賺錢

24/7 半夜3點夾鳩你
驚你訓醒想跳樓

同意 每日都是等開市

星期六日唔係假？

同意。股票=經濟，經濟run24/7股票都應該